你班大陸狗好撚煩呀！！

點解我身邊啲朋友成日講撚埋晒啲蝗語
咩 牛逼 炸飛 稀巴爛
仲要用撚埋晒衛士360啲蝗apps
屌你哋班大陸仔塗毒我啲friend
真係好撚嬲呀

應唔應該同佢地絕交？
絕
不絕

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推